(純學術討論)破咗產政府有無權凍結海外資產

我有朋友，佢驚自己破產

佢有將佢平時賺既錢轉賬去外國

佢想知政府有無權凍結佢海外資產

問律師啦
攪得噤多野，即係好有啦
仲有，常理咁諗，申請老破，但國外有資產即係欺瞞啦

借錢 --> 轉移資產 ---> 破產 ---> 拎番d資產

你估啲追債公司查唔查到，佢地又會用咩方法對付你